{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015633",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성북 W 미니호텔"
    },
    "text": "ピックアップ/シャトル情報では吉音駅まで徒歩7分、バス停からは3分の距離に位置しています。 高麗大学を利用する場合は7211番バスに乗って約15~20分かかり、タクシーや車を利用する場合は10~15分程度かかります。 誠信女子大学と同徳女子大学はタクシーや車を利用する場合、誠信は約15分、同徳は約20分かかります。 国民大学のバス停からは171、1213、7211番のバスに乗って約15分、タクシーや車を利用する場合は10分ほどかかります。 西京大学のバス停からは1164番バスに乗って約15分の距離で、タクシーや車を利用する場合は10分ほどかかります。 お店の近くにはコンビニが2ヶ所あり、約2分の距離にあります。 大型マートは約5分の距離にあります。 駐車可能台数は2台ですが、駐車場が狭いので予めご連絡ください。 店は禁煙です。 デスクの営業時間は午前10時から午前2時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "吉音駅まで徒歩での所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "吉音駅まで徒歩での所要時間は7分です。"
        },
        {
            "question": "バス停から吉音駅までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "バス停から吉音駅までの所要時間は3分です。"
        },
        {
            "question": "高麗大学への交通手段は何がありますか？",
            "answer": "高麗大学への交通手段は7211番バスに乗るか、タクシーや車を利用することができます。バスの場合、約15~20分かかります。車やタクシーの場合は約10~15分程度です。"
        },
        {
            "question": "誠信女子大学への交通手段は何がありますか？",
            "answer": "誠信女子大学への交通手段はタクシーや車を利用することができます。タクシーの場合、約15分かかります。"
        },
        {
            "question": "同徳女子大学への交通手段は何がありますか？",
            "answer": "同徳女子大学への交通手段はタクシーや車を利用することができます。タクシーの場合、約20分かかります。"
        },
        {
            "question": "国民大学への交通手段は何がありますか？",
            "answer": "国民大学への交通手段は171、1213、7211番のバスに乗るか、タクシーや車を利用することができます。バスの場合、約15分かかります。車やタクシーの場合は約10分程度です。"
        },
        {
            "question": "西京大学への交通手段は何がありますか？",
            "answer": "西京大学への交通手段は1164番バスに乗るか、タクシーや車を利用することができます。バスの場合、約15分かかります。車やタクシーの場合は約10分程度です。"
        },
        {
            "question": "お店の周辺にはコンビニがありますか？",
            "answer": "お店の周辺には2ヶ所のコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "大型マートはどれくらいの距離にありますか？",
            "answer": "大型マートは徒歩で約5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な台数は何台ですか？",
            "answer": "駐車可能な台数は2台です。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は午前10時から午前2時までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 498
    }
}